點解今日大戶唔殺熊？

牛牛吽

大戶熊

你參透到就唔會開post, 已經做緊大戶放工準備屌女